李安 定 張藝謀

李安

張藝謀(全盛期) > 李安

李安完勝

黃金甲之後係咪走火入魔 一定要大堆頭

李瀚祥

滿城係其中一套, 佢係200X之後頭幾套開始黎料

以為自己啲美指好靚好震撼 其實好撚老土